哩個IDOL成隻伊貝咁@@

未見過咁七嘅伊貝

神仙B

又真係幾似

哇我射精佢

邊個嚟

喪清花心

收聲啦垃圾

同伊貝交配犯唔犯法？🤤

賢B都得啦

個鼻勁恐怖

幅射版伊貝

圖?

比人hack左==

==

又黑?

無咁嘅事

唔好醜化伊貝 ！！！

hehe...

D伊布正到漏汁..

我豬突猛進佢

又比人HACK左?

笑左

Wa 賢寶qq

wa 超正

幾可愛 咩名？

銀河

想畀我打？

HI我叫RAVI

哇你畀滾水6到毀容啦==

sinb

個鼻好肉酸

樓主on9到要拎自己對野同Kpop大家姐牙閪爭做寶可夢🥴

牙閪表示

已確認樓主同埋佢個fd牙邊成個毒氣雙子咁！

想幫佢開發個鼻

好驚呢隻伊貝抖唔到氣

sinb💕

笑乜鳩

屌你老母

笑你

Come la

Come to diu me

柒

Wa 周周吊打